個個掛住講奧斯卡，已經冇人記得達哥

香港人依家日日係屋企抗疫好撚悶
希望達哥開返台比啲歡樂大家

一直關注事件！

樓主開post 想spin走自己係肉酸狗
波台手足勿中計

咩事呀你 做架兩

迖：引戰狗

個個掛住講遲哥 已經冇人記得樓主係肉酸狗

達哥開台只俾狗睇 原來你真係狗來

Natural Selection.

你都係想人記得kobe=大阪

on9

g 持

達狗天佑完香港仲衰過唔出聲

神戶？

已原諒達狗

引戰狗

希望达哥快D開台，帶返歡樂俾大家

樓主一日開夠4個廢PO推走行動PO